有心事嘅入嚟擺低；冇心事嘅入嚟吹水。 (196)

唔小心一百九十六咗

繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 嘅巴絲跟格式開post

希望大家開心啲同早啲訓教

嘩 咁快既

仆街 溫溫下書上嚟吹水 就1001咗
有冇咁好彩

我話做野做到宜家教未開始

拖延症

繼續 FML 先

請眼淚成詩記得食🍊
番茄妹跳舞要加油
小爾兩點半之前好去瞓覺
唔好理窮J個tg

FK U

係咪有場先 有場我依家沖個面過黎
康文署嘅場應該有波有拍租

我有

放學時間好難攪

咁打唔打啊

咁唔該你今晚早啲瞓啦

你睇下book唔book到你果頭
我過黎預一個鐘

屌我日日都係朝早先訓 訓得3-4個鐘

唔想打出聲囉

打咩

訓唔著

室外打？

J

留個名先

好靜

lm

好悶

睇完孔明個鬼故寒咗一寒

SHARE

咁快推爆

好唔鍾意訓覺 尤其要等到訓著既時候

恐怖既點係乜?

.........我細膽

通靈之術🙏🏻c煙

屌⋯⋯岩岩考天光道到肥左，我真係好對唔住公司咁多位同事同其他公司嘅朋友支持仲有屋企人⋯⋯難得佢地真係好睇好我，公司又願意出錢比我考，我天日真係冇面目番公司面對佢地，佢地whatapp 我問結果係點我都而家都唔敢覆 我真係好想喊呀

抵抗負能量

一人一件開心小事

我先啦

有個高妹坐我隔離

你做邊行啲同事咁好

最後決定係？

聽日放假

靜靜好無

運輸

點解喎點解喎

肥邊範啊 再考囉

考多次啦

我7月考培正道

10月考忠義街

訓覺好爽 唔洗怕寂寞

考棍van?

Me 自動私家車

我都係啊

考就一定再考，係天日冇面目返公司姐

仲未熟掉頭泊位

我仲未學添

咁撐你 考唔考到都撐你㗎啦

師傅好唔好，我試過一個好廢既師傅

未搵

洗唔洗介紹，依家依家幾好

打漏左今日
今日開心小事，放假呢d 咁治癒留番第日先講

我係過唔到自己個關，我讀書以經唔係叻個啲人屋企又唔係有錢普通公屋撚，係得工作表現，同工作能力可以比人優勝唔怕辛苦，仲要加上有人睇得起我，我係想1take pass 去報答佢地呀⋯⋯但係我肥左

俾咁大壓力自己做咩姐
咁大壓力去考會緊張個喎

好難會冇壓力

發惡夢好恐怖

熱呀

冷氣go

好 應該被飛機ed sleep

無錢

邊個放你咁大膽

幫我彈佢賓周ok?

幫你吹

都要知邊個先可以ACTION架

唔夠大風喎

李c煙

佢好少放飛機個喎

佢話五點半維園轉頭就唔見咗

請你食雪9

會唔會佢出左門口 你搵下佢?

正呀!!! 我要食所有味

又唔留tg
恰9毒撚

ok, go

你唔係上次同佢游水咩

WHERE

Not me

kf

唔好意思 記錯

遠到咁

就u lor=.×

加拿大近我

好啊

ok
即刻飛

快 要幾耐到

你去佢ig搵佢

無IG

唔係女佢唔應㗎啦

佢成日都話兩條友好尷尬

佢有同仔出架

會唔會一陣上黎話佢到左啦你係邊

10min

扮

當到架咩

仲快過直昇機

衰過陌生人

火箭

可以掛
唔再搵佢 之後嘅約會都當無約過

How

衰過陌生人姐係咩

唔追po了 淨係知多左啲新人

Btw 跟格式呀dllm 第三個po錯格式喇

我跟上個po copy
Sorry

係囉 唔追po了

加油阿

等你好耐

仲有人會追po架咩

靜靜
五點先起身 最後一個月歐洲時間了 之後慢慢tune返亞洲時間 七月中就新工

今晚追返

有 手巴囉

朋友來往唔係問題
Hugs 豬 就仆街黎

好彩我已經番左香港

睇開頭覺得唔洗斷
睇埋後面就要

得佢

問定你六月尾schedule先

同男朋友傾下hug 豬係咩意思 唔想分手就去同第二條仔講下平衡下心理

我明明係上一個post #99X嗰陣提咗

仲要我本身係個好無安全感既人
係會發惡夢見到佢地一齊
屌 好撚折磨
講到好似我錯咁

有講 佢話條女點嗌佢佢控制唔到 仆街啦

有女都唔識避忌下 咁你睇路啦

彈你賓周

佢有避忌既 但始終唔肯同條友斷絕來往
見條女叫春扮可憐又會去關心佢
對條女好人 變左對我殘忍

叫佢講清楚唔好用啲咩豬 hug

係條友用 我有講啊 佢又係度逃避問題

叫你男友 同個女性fd講清楚呀
你男友唔講清楚就係你男友問題

Yy豬你條仔都幾奇怪咖喎

都好快唔係仔了

冷靜期係你定另一個

係我呀

Hi

唔姣2樹禾老了 記性差
今次想聽安慰定真心

乜要佢唔好同條女聯絡好過份咩
一開始揀左我好心就同條友劃清界線啦
男同女根本無純友誼

次次都係想聽真心

同唔靚既女仔有

呢個真

條女好撚柒
出名係這麼醜的妞

手巴 有冇咩教JS嘅書有實例
好似Roman to Arabia number咁嘅例子
又有解釋返個邏輯點諗？

有冇人傾下女朋友既野 宜家好煩

女朋友？咩黎咖？

一般黎講 可以有的

你要做爸爸？

你永遠都唔會知

問題係佢地曖昧過

我自己呢 就覺得男女係有純友誼嘅
但另一個接唔接受到又係另一回事
我自己都唔鐘意因為拍拖而冇左啲朋友 無論係另一半唔鐘意定冇時間相聚都好
如果你男朋友同我一樣而你又逼佢同條女斬纜嘅可能智令佢有少少覺得反感
但同樣如果佢係夠愛你嘅佢會自己同條女講清楚自己女朋友唔鐘意 呢個係佢嘅責任
如果佢係可以減少同條女嘅交集當然係好 而你亦都要體諒佢可能真係有少左搵佢 而唔係一味逼佢地斷絕關係
同一個人拍拖唔代表要接受晒佢所有嘅朋友 夠愛你嘅佢會識做 佢嘅朋友都應該要識做
如果情況繼續 只有兩個可能 佢唔夠愛你/佢同條女真係有野 如果係咁就倒不如分啦

Btw 你地個冷靜期快啲傾好先啦 搞唔掂再加埋條女 就真係自己睇路啦

屌 好撚嬲 嬲到就著火
食屎啦
破壞人感情嗰啲究竟咩心態
前排我男朋友生日佢又打篇千字文俾佢
講到話佢離開左之後好唔開心 好心痛
又話好開心有時自己唔開心佢會安慰佢
跟著仲要話如果篇野會令佢有生命危險就del左佢
係度中傷我
仆街黎 死全家啦

我有錯咩

我第一個諗法係 下阿拉伯文？我唔識阿拉伯文啵

Anyway 我2003年係睇本叫DHTML既書的 厚書 多例子
Javascript黎講 好多人係由玩即食麵入手
所謂即食麵 係抄人地啲code 然後改少少改做啱自己用 個時起blog 起xanga 好興咁做的
你都可以try try呢條路徑 不過而家沒xanga了

Aim 咩major

我一直都有同佢傾 佢又唔清唔楚咁唔撚覆
我都係叫佢依半年unfollow條女ig姐
好難咩?
我唔介意佢有其他女仔frd
但依個真係唔撚得

明顯溝緊仔

無錯先會嬲咋嘛

過百萬身家 每日叫唔同ptgf都玩到一百日啦

屌 痴撚線
男朋友又唔信
都唔知話佢單純定咩好

留tg. 我tg 你

我要拍拖啊 我唔要叫雞啊

分手未

女人真係好撚恐怖

用一百萬買一百日ftgf囉

條仔明顯受溝

有青瓜味既暑片？

仲未

快

到時幫我睇睇陳熾洪老師仲係咪到教

屌 我真心炆
如果殺人唔犯法我第一個殺左條八婆
講真 唔緊張既話我理撚得你啦

真係唔撚知

你唔放飛機都算好

冇人知我正身了

女朋友話想冷靜下,咁我試過好多甜言密語想挽回佢啦,佢有一朝訓醒我問佢係同返我一齊,佢話係,點知果日見完,覺得佢好似同我出街都唔太開心,咁我就同佢去左公園問下佢係咪真係想分手,係咪真係唔再愛我啦,點知佢又話係,但我喊時佢又有喊出黎,佢又好似仲關心我啦

搵一百萬要做成年㗎

你男朋友7成機會衰

講多啲正面說話啦

我唔知男友覆左佢咩 話係錄音 又唔俾我聽
屌 咁擺明有野啦

唔明

.....?

你兩個都要學識 愛唔是得激情 唔通老豆老母仲有激情咩
無激情就誤以為唔愛 on9

條女講到咁 而你又有冷靜講過
佢都唔識做就擺明有野啦
仲要加埋你地個on9冷靜期就真係玩撚完

對對方仁善係對自己殘忍
日日叫春捱過個冷靜期再分手開心啲？

講到好似我唔俾佢識朋友咁
大佬 條友擺明就唔係當佢朋友咁簡單啦
條女仲要成日係度叫春R拖拍

然後一直唔知係咪一齊定分左手既情況下去到昨日同今日,琴日佢就話想訓啦,我就話好啦我唔煩你,然後佢就話你仲對我咁好,我就話佢係值得啦,然後佢又話冇左先黎珍惜,我就話呂明佢講咩,我就問佢係咪講我,佢冇啦啦話我仲記得你,我真係唔知點做好

係咪唔信個女仔對佢有野 又要繼續好禮貌回返咁樣

我叫我俾我聽佢又唔肯 咁唔係有野係咩

係呀屌

仲要好內疚自己疏遠左條女

好多姣晒都搏屌咖啦，慘得過你條仔受

下

佢打錯字 唔明黎

然後我6點起身等佢起身再同佢傾,因為佢要返學,然後我就問下佢究竟點啦,我琴晚都睇左好多POST話要比時間佢唸清楚啦,咁我比完喇,但有時都會傾下計又點,點知我岩岩講多句關心佢時說話,佢就話你....
唔好嘈我啦咁

痴撚線 乜真係我問題咩
由未一齊開始條女已經搞到我地成日鬧交
而佢始終都唔肯解決佢依個問題
仲要成日鬧交都去搵條友呻
乜真係尊重我咩

我話唔明,真係要問?佢叫我比D時間佢

唔知佢 條女講到話我男友係唯一一個佢信得過 會講心事既人
而佢走左之後佢就再同唔到人講心事

問=分
要繼續既就好撚肯定咁講要繼續

岩岩比,但叫佢我唔好嘈佢,點算...我真係一個人喊左好耐,好愛佢,佢叫我唔好煩我真係好心痛,我真係好愛佢...

喺到鬧完就番去分手啦
一句講晒：唔愛
都唔關你事

姐係等?因為我睇POST D人話唔好煩佢住,佢愛我就會忍唔住揾我

我有呀 佢係都話條女唔係鬧交既主因
話我唔夠了解佢
但根本條女一日存在我就好撚嬲
仲點付出點體諒佢
我憎條女憎到一提起佢個名就喊 俾佢逼到痴撚左線

我都係咁覺得

唔好煩到傻撚咁 兩三日幾句咁囉 同埋keep住晚安之類

完全唔明佢諗緊咩

我有同佢講話不如一齊住先,但你再慢慢唸,但佢就話你中意啦,我都冇得揀,你係咁逼我咁講...

當然

忍唔到手真係好辛苦...琴日又話同我挽,點知我叫佢等下我沖完涼再同佢挽,佢又話好,點知又同其他朋友挽,最後去到訓都冇同我挽

我之前關心完佢之後又叫我唔好嘈,又話你係咁SD野黎...
同我地已經分左手咁講,我真係唔明佢點呢,係咪應該唔好煩佢呢?

佢好似唔太中意我係咁叫佢寶咁樣...

佢問我洗唔洗休息下,我話好想沖過涼,之後佢就話好然後就話我同朋友挽咁樣...我都未沖呀...最後我同佢講我唔沖喇,叫佢下場同我挽,點知係咁已讀之後係咁開多場咁樣

這世界 很微妙 越在乎想要 往往得不到

咁食左飯未依D講唔講好?定係唔好煩佢

大陸野不了

咩牌子

鬼知你條女受到啲咩 你條女又唔係我條女
你拍拖定連登仔幫你拍 連登仔連你條女都未見過 點比具體到咁既意見你呀 比左你都唔應該信啦下話

毛毛成為教唆他人飛仔嘅撚樣

挽手機GAME

但我真係好無助...

分手啦！分手令人成長
不過計我話 其實男人
無論幾時都係會有啲祕密
去到一個年紀 就會講
識返屋企咪得囉

無助大撚晒 無助就唔駛自己用啲心思去諗點對條女 自己條女都唔上心

入世未深 呢啲搏屌嘅g有很多
就算係女都終會喺感情路上遇到幾個

十個男人九個滾 淨低一個仲諗緊

講下經典對白配合下六索only

對唔住...但我宜家好似咪都做唔到,揾佢又話我煩...

有間細公司由上到下都係做人小三
日日喺office大談小三經，大婆點衰，叫下春咁
好彩間公司女員工少

未聽過

痴撚線 小三俾狗屌啦

寜願做人小三都唔會睇上毒撚

你條仔咪果隻狗

好奇問 你讀完中學未

未，芳齡17

岩岩讀完

佢由到晚失蹤到依家

屌

狗衝

你衝？

Yes me狗黎

都幾

係唔係所有女人都唔會知人擔心緊佢

你又幾歲

唔係

Cls
成日唔見咗人

hello

每日一負

好難觸摸
屌
嬲撚到on9
又要驚喎

你好

性別定型

可能就係想你嬲
女人心理好難捉

心情好地地咁唔係仲好咩

大家搞清楚 係on9/自私既人心理好難捉

好頹

你自己做到

我都自私

咩人際關係都要啦

女人永遠都好享受被人氹
會令佢覺得被重視 有安全感
但而家啲港女好撚恐怖 尤其睇得啲垃圾語錄多
以為自己係公主

我真係唔明
要玩要去邊講聲真係唔可以咩
而唔係無啦啦人間蒸發
搵得耐啦
開始擔心啦 躁啦
又會話人態度差 惡咁樣
其實唔記得講
頭兩三個電話聽咗佢
或者見到miss call打返嚟好難咩

我好廢

依家改咗好多啦
起碼佢搵返我個陣
我係會問佢今日做咗啲咩嚟呀
而唔係你又去咗邊呀

其實你地而家咩關係 同埋你咁諗 佢係咪咁諗

Eq高已經贏一半

個關係真係亂到傻
曖昧掛
佢永遠都係覺得一聽我電話就會鬧佢
唉
自己種下嘅惡果

唔需要你擔心姐

後半part唔明

我約左佢星期六出黎,我應該好似同佢係男女朋友咁相處定點好...

咩關係

啱嘅
自以為是姐

今日係我份工第2日
辭左職

咩工
做咩辭

半分

應我六月尾schedule未

咩6月尾schedule 溫書囉

下...打邊爐同食蟹點算

啲同事好衰
個個都唔肯教野
第一日返工有野唔識，問人會比人鬧

[url]下咁快手?

琴日先番咋啵

做化驗[/url]

6月尾我都未番黎

咁辭左都好啦

明白啦
姐係用佢個套
套用返落佢到

有冇睇到我尋晚打個啲野...

但係我已經失業左兩個月
講兩個月期間屋企人日日都叫我快啲放工，我早一個星期仲好開心咁同佢哋講搵到工
而家返兩日就頂唔順辭咗職，都唔知點交代

咁幾時返

唔係好唔好傾嘅問題 我幾時要求人哋同我傾計，我問一兩條工作上嘅問題佢哋都唔肯答
佢哋唔係忙，佢哋圍埋吹水都唔答我

再搵過 做住其他先得唔得架

已經咁覺得

7月

有，你係琴日辭咗工嗰個巴打？
我今朝就係諗住你琴晚講嘅嘢所以先捱落去，但係臨收工嗰陣真係頂唔順
最後都係辭左
陳我唔係浪費左好多時間拿拿林搵第二份算

一日就當觀察完

兩日咁快得咩

咁如果第一日大家都唔係對大家有咁多成見嘅時候佢哋就已經係咁樣對新人，咁我點可以同佢地長久相處

我愛佢,佢唔知愛唔愛我,佢應該當左分手,但仲唸緊,我都唔知用咩關係同佢接觸好

New water lm

9up啲時間係過得好快

佢當分左手就唔好了. 自然小小 走個陣再問佢

等你 不過比定schedule me先

今日見到3ce廣告即刻諗起你

我係轉工 而且係因為人工先轉

好想打丁

其實真係心態上面
早兩日話完嘅
咁我又真係既然完咗
咁我都無謂再花心機啦
只係因為啲事
又變返咁樣

我唔得 堅持左三四日對佢好冷淡 之後又打回原形

More water

的確上黎傾計係好開心

打

咩schedule 係香港個時

爽

Yes呀 諗定book pt rm

...

ok

=,x

我應該番黎一陣就去旅行 如無意外
不過我passport到期 唔知要整幾耐

一陣點都有一兩晚掛

幾靚隻唇膏

開冷氣嘛

tired

又返pt

佢識餵我食糖

隨左星期六日是但一日都得啦咁 就你地

去wet

我仲開緊風扇咋....RICH GUY

星期六上阿嫲屋企食飯 星期日同屋企人食飯

tdy off

仲未開 未熱住

我地上黎你屋企食飯

有冇人一齊？

無

有冇seed 聽講大橋以前d 片幾正

不能打太多，人生只有一公升'

你都唔知我冷淡個三四日我幾型 佢問我做咩咁冷淡 我話 下 有咩. 你訓啦我溫書啦

叻親我自己

不過今日開始對佢冷淡番

大橋未久？

咁就叫叻...

做咩姐 想見家長

點解

開針了

Yes

三四日喎 keep住冷淡喎 進步黎 依家要開始練習唔比佢影響心情

咁就叫冷淡

咁急架

進步黎

佢搵我了

佢都feel到冷淡喎

我都覺

對
我垃圾嚟

加油

唔知算唔算進步

但肯定之後冇進一步

好驚我忍唔住見到佢我就喊,然後講返件事

點解要喊

Time to 9up

點樣可以keep住冷淡同埋唔比佢影響心情

分手

我好掛住佢,好想同返佢一齊,唔知點降睇返D對話都會喊

你自己上次同我講唔係好事

心態囉
佢唔重要嘅
點會影響到你
正如你係街唔好俾陌生人影響到你一樣

佢想唔想

算啦由你講好無說服力

話時話你覺得冷淡好咩

我都知

唔好
可以嘅話日日熱戀期咁
不過始終會厭

我都叻過半日嫁

仲衰過我

想改名 有無建議

有次係兩日
夾埋有兩日半

嘈嘈好無

我連續

唔制

我輸了

靜靜9up

靜靜互望拖手始終要放手

為何他會離開你
誰叫你沒火花點起
仍纏在一起 誰亦會怕膩
他找你 不找你
有他那苦衷兼道理
男人總輕視你寸步難離
原來擁吻 如不放 錯在你

手一黏便䌓

我個陣搞錯咗兩個

睇到眼都盲

熱情 冷淡 反悔
為何 怎麼 怎會
談情後你我也學會

又黎 改完又被杯了

依到講野算

嘈嘈不了

我真係唔知佢想點,佢話佢都唔知自己想點

俾時間佢啦

追唔到
有冇精華版
想了解

覺得幾好聽

同女朋友冷靜期,唔知點算,同佢講野就話我唔好煩佢,佢都唔知仲愛唔愛我

好啦,唯有等下...

我覺得自己俾錢玩命

熱情就算
熄滅了
分手這一晚也重要
甜言蜜語謊話嬉笑
都給我一點不要缺少
話題盡了
也不緊要
吻我至淒冷的深宵
繁華都市
燈光普照
然而共你
已再沒破曉

我爛胃然後去食放題，2粒薯仔又收左皮

Why爛

飲得太多

初中捱夜多掛，有次胃炎抽筋之後就咁

沒有這回事

我好想靜靜
想靜靜呀
静静

生活好痛苦，有無人取下暖

歌黎?

做咩

唉 好難三言兩語講晒

咁仆街死

唔知幫唔幫到你取暖

講

其實我前幾個post 留過言講

Why

原來自己無感情上既煩惱都係一件好事
暫時真係好想一個人多段時間

Sleepy as hell

本來無一物…

真心晒錢

今晚有排悶

辛苦你啦

可愛下

勁

捱夜>>>>日日飲酒?

搵返先

可唔可以有感情但唔煩惱

知唔知人類既煩惱99%來自什麼

冇日日飲 莫屈

誠實

改名未

多d時間做自己野

唔係話你飲

捱夜又點腸穿肚爛

仲要痛到仆街
有得睇冇得食

都唔係嫁 係呢方面黎講無可能仲多塵埃

小d煩惱呢 小d得唔得

飲酒傷肝

都可以既 但有啲難度

諗太多

諗緊改唔改好

好多溝到手就好hea
不過都岩既 考完試我都唔會再溫書啦

心肝脾肺腎有咩未爛呢

好反叛

我暫時乜都無

講左唔食放題，no one care about me

咁有咩

但如未成佛升仙也會怕愛情前途暗淡

無爛果舊應該好值錢

毛毛

本身個人都一文不值，爛嘅係負數，唔爛嘅都係零

諗住幾時草齊3個毛毛

有就覺煩無就想要架啦

越早越好

翠林商場

相愛很難

想要毛毛要草分換咖

有人一齊食都叫no one care about...

邊緣人

我貼錢要人收

邊個要收？

兩年無食過放題了

好唔抵

聽晚食

改過名

無機打

睇錯舊廁所…

我成日冇見過炒粉，我驚佢死左

有能力既就享受下單身

唔會搵唔到 it狗有特別既技巧

飛虎

你收無

搵我

我帶埋部switch開工

同男朋友冷戰 同佢講過好多次我唔中意佢點點點 想佢改 但佢根本冇放係心 仲有之前佢俾我踢爆左佢同第二個女仔相睇 初初佢自己話係報答個女仔幫佢手 後來先認係相睇 屋企人逼個隻 睇過佢地whatsapp d對話 佢對個女仔勁主動 相反對我就冷淡 呢件事一直都成為我心裡一條刺 今日再同佢講 佢又話我舊事重提 佢語氣仲要勁唔耐煩個下 唔在乎我感受 個下我對佢好心淡好攰好想講分手 但無奈自己又中意佢 我真係好犯賤呀

叫就有

我好鍾意去舊商場 連翻新都唔鍾意
想返返細個

趁年輕別怕一個人睡

唔係開口中呀

1. 溝通唔係淨係講的
2. 有冇問佢對你點諗

我係咪要一直 落去 直到你俾晒啲字詞我重組句子？

屌 我3個月無掂過部機

叫自己

X2
以前乜都好

咁都唔分

可能呢位絲打已經覺得問完都嘥氣

錦鯉呢

咁就分

點解有女朋友都比人被相體...?
屋企人唔知你存在嗎???

咩阿 你前幾日都支持我話分左唔係好事

失蹤人口 有茅人知佢是咪死左了

我好耐無叫啲fd子一齊玩overbooked

深夜 一陣要plan行程

多謝你對我既留言咁上心

邊有前幾日咁短 同埋我是叫你專心溫書

無樹既

1. 知道佢存在 —》但唔中意絲打
2. 唔知道佢存在

究竟大家幾碎

我搬左就大家黎我到玩

佢唔想同我講呢d 每次一講起佢就敷衍我 感覺好唔耐煩

咁咪整明左有料有market囉

唔係幾日咩 定係上星期炸嘛

唔係囉 你話佢地叫我分 但你覺得唔係好事

粉粉

溝通唔是淨係靠講的

@九歲炒粉

你地講過咩

呀屌你都串架喎

成半個月啦呢句應該
其實係你要諗清楚點搞 唔係係到等等等等等等

咁我36歲了

咁又唔係既 係真係鍾意細個成日出街fing姐

人地講既野係意見
最後係點都係自己決定

旅行 rich

佢屋企人個陣知我存在 但係就唔中意我 因為大家相差12年
而家就無咩野

我寧願佢專心考完試之後專心諗
可以問大家意見 但總覺得會變成專心聽大家意見

問下 你幾大 可以唔答

你都辛苦啦

邊有半個月 明明係上個星期既事

想睇定d先 驚好似隔離po咁講完分手又好sad

不過都有機會係你條仔老吹話被相體

唔串下點會改 宜家咪講到一句完整句子囉

個陣17 佢30
而家20 佢33

你有幾卡啦呀
我壞左粒後r掣無整 zelda出返中文我都未玩過....

我旅行從來唔plan行程
求其拎本書揭到邊頁就去果度

仲sad

I love you, baby
And if it's quite alright
I need you, baby
To warm a lonely night
I love you, baby
Trust in me when I say:
Oh, pretty baby
Don't bring me down, I pray
Oh, pretty baby, now that I found you, stay
And let me love you, baby
Let me love you

哇

佢有冇打算同你過人世

你個到真係峠啦爆

同埋我其實幾鐘意士多同舊式文具舖

手巴係office?

哇咩

大覺訓姐

巴打租果到幾錢，我都搵緊屋租

Switch一班人先好玩...

咁都起碼吸到d仆街埋身

好超

你幾多人

好似話會比人當女咁寵 好正

你靜啦遊俠一個月去3度

有無比佢當女咁錫

我旅行從來唔plan行程
人地plan好晒

我搵緊人夾租既其實都....expect 2個人租，但未搵到第二個人

你大佢12年定佢大你12年

17就同30

要幾需要父愛先一齊到

希望

咁就粉嶺樓啦 咪去春菜到咁遠

但20同32聽落去都ok

計埋交通，性價比其實唔算高

佢話就話有 但係俾我感覺佢係無計劃到
補充一樣就係我追佢先，我唔知道佢係咪因為我中意佢而中意我

依個年齡真係鐘意o靚妹多

Show blocked user - 希古恩BB

手巴好有研究？

肚屙

第一次去旅行 緊張呀

有無事

可能佢怕醜唔講點計劃啫

邊個唔鐘意

我反面真心想知佢男友點諗

一係屋企人催婚 ,
二來嫌小妹妹太細咩都唔識

同人夾？

cant take my eyes off you

無 但好多時去街人地會當左佢係我老豆

咁又好似唔係好好

有人回應 感動死

知春菜搬去邊頭咁啫
粉嶺樓我有fd兩個人租緊 聽講平 我上過去幫手搬野都覺ok正
如果唔係我想方便大家搞聚 我都會狗衝粉嶺樓

仲陰陰痛

食錯野

日本野

交通方便？

應該係 間野又可能唔乾淨

北區姐係邊度 唔識地圖....
我無買mario kart同bomberman... 無朋友買黎托....
splatoon 2我好似玩左無30場就無掂過 mh又係玩左無30場
係得fifa掂得最多

一口氣飲左大半枝寶礦力
胃痛，到夜晚仲係唔舒服

兩個老豆既感覺到底係點

近火車站個邊五分鐘可以行到火車站啵我個fd就係住個邊

點解咁似咩金錢村果D

五分鐘行到火車站

直頭有料

做完運動?

佢個人好無計劃下 或者係同我無計劃

....why

係咪即係浸信會果度？

去吃啦

你試下

諗起有得打機

忍多陣 好似話痾清就無事

有計劃不過唔係同你

好彩你係20唔係30

跑完海濱，好熱，就係咁飲

上網睇過，大埔呢啲盤都有

小妹可能真係無賓周啦

肯定 咁分得了 如果你真係十二分肯定既話

下次買支水

導遊

咁唔好飲咁多水住

我搬左之後有冇人貢獻遊戲機

一口氣飲錯了

下世下次再小心D

全部party game
買錯機了

想要兩個老母多d 一定煩到仆街

我個fd都係咁就走左

你啱，水最天然
頂住頂住咁
唔訓得

我唔肯定呀 其實女追男 一齊左之後係咪男會冇咁珍惜個女

咩年齡都係。

我可以帶

唔係 我一日比一日珍惜佢

怕左3年

拍左三年

還年輕..

關咩事

捨得的話就唔洗咁頭痕

唔係 嫌人細個 唔識野 無見識

咁唯有針了

有時關. 因為唔係自己好辛苦咁溝番黎

而家仲有人天真過天真嬌 ,唔識野真係好難得

可惜D 男人係衰人

這些雞會…

依家就不了...

有無拍過拖嘅人，同鐘意嘅人唔係學校識

為什麼沒有

老老柒柒 男人只需要女人識一樣野

大把

係邊識
我太醜沒有男朋友

我無一個係學校識...

我係係學校識

大把唔識野啦咁

任女人搬龍門架啦
溝完到手又可以覺得已經係自己野所以無咁珍惜
女追男既又可講無出過力無咁care

如果唔想上網識仲有無機

咩....

咩

佢叫我快d出社會做野感受下

係呢個po識

邊到識
大學搵唔到

是不是天真過天真嬌

好羡慕

有

感受咩 落club 收皮啦叫佢

其他學校

有咩好感受 the world sucks

不了

唔係我講

妻不如妾,妾不如妓,妓不如偷,偷不如偷不著

係愛蠢呀哈利

上莊？

不了 咁識其他學校既人好無安全感

咁點識

何必咁心急

越心急既感情俾你真係一齊到

到時又係呢個POST 相見

真係聽過d女兩句都講晒

屌 唔小心down埋呢個po

佢話出左社會就知好多野唔係我諗咁樣 我同佢嘈 其實唔係佢錯 係價值觀問題 但係佢就話係我細個係我唔識野 同我講希望我出社會做野個時會感受到

義工之類

佢想污染我純潔既心靈

咩野

咁具體係嘜事呢

On9

利申 出左社會

都得架姐

比你講講下又真係好似女人講晒

依句野無敵 成日咁都人講
因為人地真係未做過野所以就真係會信左

錯嘅野遇得多會麻目
唔代表係啱

依個可以的

好想拍拖

On9

女人on9架嘛 不過就係鍾意女人

你等我 我一陣去搵番d對話

咁係做義工已經一齊定完咗先一齊

???

啱呀，諗緊暑假參加啲咩好

我同佢講我相處我阿爸阿媽阿哥 人地阿爸阿媽出左社會幾十年都唔會認同佢講既野

單身太久

我又去先

Me not 義工bor

唔係叫你守

你為拍拖而拍拖有咩意思先

有時真係唔明點解D人咁害怕寂寞

愛人就愛自己啦

自己都唔愛點叫人愛你…

我唔信阿 佢d價值觀扭曲到痴線 就算我出左社會我都幾肯定唔會變做佢咁

唔知點解義工妹好多都係單身

有幾久啊

如果早d見到你依句我就可以同佢講

唉講起我前排reject了offer

知咩事

中途轉

和自己拍拖

從來也沒有

唔想再暗戀人

追！

纏綿邂逅 完全虛構

追男仔有咩技巧？

有聲

唔好追 等佢追

好似小渚同學咁明戀花輪同學都ok

說話技巧黎架姐
一係唔想同你嘈 一係駁你唔到 完

到底係點解

咁我想問點先知一個男仔係咪鐘意一個女仔

放心啦唔會

依度有冇人係無事業,無愛情,連友情都好勉勉強強
有時諗返起都好SAD

做義工9成都

咩黎

你係條仔比唔比女朋友單獨做義工

一陣搵番d對話你地就知有幾痴線

不要去暗戀

今晚十二點瞓

得酒肉朋友算點

還是要開心地做人 CHING

喂

一野拖落去

無事業係指人工搵得唔多無得上
定直頭無業？

點解唔比

我都係

自從入黎之後變左好夜訓

無名比你叫

Goodnight

點解新dreyers咁少oreao

會唔會連fd都無得做？

加油 💪🏻

我要早瞓

會

仲有一個鐘

收皮

暗戀好難過

希望可以啦

你究竟係男定女？

偷工減料後再貴5蚊

吹咩

條腸都屙埋出黎

Sad

咁算啦我

靚 / 大波 / 有錢 / 姣

你估下

哈根大師

比我就直接姦左佢啦

@小2

全部都無

Go

心地靚

咁唔會話唔比既

你去左邊...

不過好耐冇鐘意人

搵得唔多,睇唔到未來

Sorry囉 咁我男朋友咩都唔介意嘛

去緊

又食雪糕

Btw 唉
我都⋯⋯同你一樣啦

打算帶你食盡天下

....

依個中左有錢

唉我訓了
各位早抖

Nite

咁唔好諗咁多啦

Yes唔駛諗了 訓得

有冇人陪我一齊暗戀

Diu 好嬲

睇同邊個啦

追男仔 唔係問點樣先可以比男人追

Who先

886

食極都搵唔到呀

同同房出去行下 再見了

諗下點樣做到上面4樣野

Me

喂喂

小心點

暗戀對象is who

睇肥媽同食雪糕囉

咩又 今日第一次

點解你要dum低我

你唔好話呢個鐘第一次

唔同男朋友講 因為佢都唔同我講
淨係同最fd個d講 或者上連登講

用日計架咩

真喎....

都話me

我想問你今日訓晏覺果時有無開冷氣

今日真係第一次食

咁用年呀唔通 過期啦咁

不了謝謝

今日除左係街既時間我都有開

抖抖先

笑撚到仆街

咁你帶得唔得

心累慘過人累

羨慕

高手

What

5p post lm

sor I cowed

Do you wanna get high

人累可以靠睡覺recover
心累只可以等時間過

999

1000